[人間觀察]留意到一講某啲數據啲美斯haters會集體扮盲

1. 1年91球
史上最強入球機器,完全駁唔到

2. 6冠王
同上,前無古人

3. 奧運金牌,世青盃冠軍
成日想老吹美斯國家隊真係咩都未贏過

4. Adidas金球獎
世界盃mvp,決賽俾敗家西瓜恩拖累就想話美斯無表現

歡迎補充

haters不願面對

Hater選擇性失明 樓主都無打字

世青杯，奧運都拎出黎j

利申： 認同佢實力係史上最強，但國家隊真係同佢球會既表現有好大差距